xps13邊到買抵

想買新u xps13 邊到買抵屌？

Dell 官網講價